[post得創意台一定有創意] 地名/樓盤名估性別

如果一個地名或者樓盤名係人 你覺得係男定女

我先
康城 (男)
寶林 (女)
葵興 (男)
葵芳 (女)
上水 (男)
粉嶺 (女)
尚德邨 (男)
麗瑤邨 (女)
宏福花園 (男)
盈翠半島 (女)

皓畋
緹山
傲名

瀝源邨 (男)
沙角邨 (女)
富安花園 (男)
愉翠苑 (女)

男定女呀

繼續估
溱岸8號 (男 因為區議員陳諾恒係男)
第一城 (女 因為區議員黃文萱係女)

瑧譽
嘉熙
傲玟
傲寓
雋睿
晟林
泓碧
傲瀧
玥廬
尚珩
天寰
瑧頤

仆街多到，就黎成班同學可以開學

康城似女喎

男呀

下

秀茂坪 (女）
炮台山 (男）
荔枝角 (女）
欣澳 (女）

咁我個名係男定女

天恒 男
天逸 女
天平 男
天耀 男
天恩 女
天璽 男
天匯 女
天晉 男
天宇海 男
天寰 男
天鑽 女

康怡 女
康山 男